# Test-Kerja

1. Buat database "ecomm"
2. tambahkan key "x-tag" di header (saat post)
3. token dibuat secara hardcoded "1010123"
4. untuk testing sudah di buat collection di postman dengan link 
   https://www.getpostman.com/collections/f85f79afbced7a46435c
5. Import collection (nomor 4) di Postman